共和黨參議員Rick Scott: 香港「初選」投票人數多, 證明香港人無放棄抗爭

之前話"香港「初選」投票人數多, 美國就唔會再理香港"班撚樣去左邊?

多謝手足

大把pr帶風向

追擊樓主
睇完所羅門魚又睇到另一個PO

follow左樓主!
永不放棄

去 Twitter 支持下佢 !

神驅巴

點解會有呢個結論

縮咗入自己老母個閪到

我都唔明

美國佬都唔明

好多白左/5毛ACC攻擊緊佢

推 願榮光歸香港

點解反而人數多 就唔理香港呢 咩邏輯

人數少都仲講得通

國際戰綫大獲全勝

巴打辛苦你仲每日咁堅持mon實Twitter

多謝樓主

推

people of Hong Kong

I want to cry

真係有依個講法咩？

個邏輯喺邊？

多謝各位手足

佢哋已不斷開post 放負
跟足九流劇本

感謝每一位呢兩日為香港出過汗水嘅香港人

有啦
又話投票姐係講緊香港人重信個制度
美國就唔會幫手

你問番白兵果班撚屌

Retweet

青山派不願看見

又係熱狗式logic

佢地表面親美
實際上美國叫做A, 佢地做B

唔係應該相反咩
primary越多人，想贏個意志唔係越堅定咩

熱狗係話
初選係剝奪參選9月立會選舉嘅權利

個壇係戴妖搭嘅
即係販民大台 要杯葛

其實戴教授同泛民decouple左好耐

喂你唔好用常人思維諗熱狗
佢地果D邪教經文黎

佢哋除咗乜都話杯葛仲識乜

的確係好古怪
個大佬9up乜野都好，都有得spin

like and retweet please

問下白兵

白票兵又縮撚番佢老母個閪入面

白票兵班on9 仔

佢哋咁無恥
又會不斷spin

我地凡人唔會明

圍爐數派點spin 都係圍爐派

問佢不如問胡慧沖

你叫美國傳心師日後點呃飯食呢

仲敢出嚟鳩噏指點江山 拎出嚟鞭佢屍就啱啦
成日話gphone係民主黨代理人 而家共和黨個心你都傳唔到喎
摺埋啦

佢班死忠會扮睇唔到。

我個friend入咗邪教
話咩初選係比泛民攞資料
話應該直接向國際表達我要真普選嘅訴求
話初選冇可能限制到人哋唔再出嚟選
仲話初選奪走本土派參選權
話藍絲會借初選機會抑制本土出選
又講話勇武係唔撚會支持初選 問如果用唔支持初選點解會沖立法會
最後佢話本土參加泛民初選令佢好撚失望

Push

睇字都覺得佢精神錯亂

圖片支援

寫到好似得佢先識define 民主咁

好嘔心

同健吾組成組合啦屌

屌， 好似我個friend。年頭開始每一個活動都話送頭。話國際已經聽到我哋聲音， 等美國自動收港共皮就ok。又成日信埋網台d占卜師父講咩活動都唔好出。今次又唔撐初選。

好似撞邪咁

所以冇獨立思考能力真係好大鑊

已經痴緊健吾隻馬

啱
蛇鼠一窩

頂 一模一樣
我個friend仲成日睇埋啲白兵鄭立左膠精神科我要焦土 仲拜埋陳雲做師傅 話去書展要買佢本書 但係驚會買唔到
點救佢出黎

佢本來逼我唔去初選

邪教信徒真係好q煩

大家咁努力都係想引外國勢力注意

推
係時候twitter要人

完全唔撚make sense

@熱狗五毛

34月好多

投味投囉
唔比人投票

呢幾日都仲有 個意思exactly 真係話

「投票姐係講緊香港人重信個制度
美國就唔會幫手」

唔加密 希望條友睇到
係啊 我係話緊你

Push cls呀

班人真係神邏輯

Sky_Croc

熱狗自認美國傳心師

冇人講過，係屌你班撚樣學建制派玩種票啫

點種票?